# visage-detection

Détection de visage avec Python et OpenCV

## Getting started
pip install opencv-python &&
py machine.py

## Authors
Clairmont RAJAONARISON, étudiant à l'ENI Fianarantsoa

## Project status
C'est actuellement accessible à tous

